有得走好似好走？睇圖

盤整完之後穿哂黃線，布林縮口
三枝陰莖
港女更加唔洗睇

仲有尾既ABC浪都好靚, MACD都廢時睇

會有後抽

落到布林下軌咪有後抽

去番278後抽啦, 但上面292都唔駛諗住企得番

無機會啦
真係連跌